有無人會去大阪，想買番套日本製西裝

我大阪working holiday緊
老細話如果我第一個月工作表演好
第二個月起會加100¥時薪

如果想買西裝嘅可以搵我
比我用廣東話show off 下

100yen

咩價位
五月尾去預左買恤衫

時薪加$7蚊港紙wo
巴打有無做過part time?

唔清楚，幾日後先開始返
但應該唔貴
我度身訂造左件西裝褸同西裝褲
加埋都係¥15000

地址?

心斎橋大丸百貨南座7樓

留個tg聯絡下

@itouitou

去做藥店好過啦

難波站 中間馬路左邊 , 過左連鎖搵麵同競技館（？） 十字路口有間廿四藥店

時給1500+ 我見佢要求三語
唔sure 係咪黑工呃人定返通宵

我時薪1700wo
點解要做你個份？

留個tg 小弟月尾都去working holiday

我以為你同其他pt一樣
上個月行過見大部份都係850~1050yen
你果份算好高wo

題外話 850果D其實真係請到人咩, 你直頭收一個double

大阪最低工資都910wo
850點黎？

唔通我記錯？

100 yen

你都係大阪？

樓主日文讀到咩程度先會搵到工?

識聽識講ok
唔洗太勁
但個樣要正正常常
唔好咁古靈精怪

香港人真係低賤過狗

1頁未夠就有幾個連登仔衝出嚟想串人 點知自己柒返轉頭

樓主返工之後可以影相同報價上嚟睇下

時薪加7蚊x9x20
一個月多過千蚊
有幾低賤？